油股

有冇人可以話我知點解d油股今日會升ga

明明個會又話延遲左，又咁多變數，油價又咁低，升mud Q

俄羅斯 部長放風, 就黎deal到

又出口術

侵侵又出口術
然後9號話開會

次次都係關稅

侵侵出咗黎放風 早上果陣

香港時間早上? 唔係好覺眼tim

係 一陣佢訓醒覺可能又出口術

唔該ching